有無人讀過CityU 既MA in Creative Media？

有無人讀過CityU 既MA in Creative Media？

想問下呢科要唔要交portfolio / interview? Wel 唔welcome 無art background 既人報？

[CityU] 又一城大討論區 (25)

留名

creative media有分art based and copy based

有咩唔同？

Animation

呢科好野黎

認真答
啲人冇乜creativity

動畫黎講，city bu ou讀嘅野有乜分別